香港未來政治任務及基建發展

2018
高鐵通車，通過一地兩檢
港珠澳大橋通車
國歌法立法
蓮塘口岸通車

未來5年
北環線落實興建
沙中線通車
23條立法
三跑空域問題商討

接收低端人口

#1 MrJoe 14 分鐘